Yahoo 民調 港鐵應否主動公開與831太子站事件相關的CCTV完整紀錄片？

Q1. 你認為港鐵應否主動公開與831太子站事件相關的CCTV完整紀錄片？
應主動公開 80.0%
不應主動公開15.9%
沒有意見4.1%
Q2. 你相信警方、消防、醫管局及港鐵指831沒有人死亡的說法嗎？
相信23.9%
不相信58.4%
不知道17.7%
Q3. 你的性別是...？
Q4. 你的年齡？

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

yahoo

對唔住 想借一借位 唔該曬
921太子義士今個月30號覆核保釋

push

Push

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告